# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-03-09 22:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-03-17 20:31+0800\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"

#: specialMenus.js:63
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: specialMenus.js:66 specialMenus.js:198
msgid "Minimize"
msgstr "最小化"

#: specialMenus.js:69 specialMenus.js:195
msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

#: specialMenus.js:72
msgid "Move to left workspace"
msgstr "移到左侧工作区"

#: specialMenus.js:75
msgid "Move to right workspace"
msgstr "移到右侧工作区"

#: specialMenus.js:78 specialMenus.js:185
msgid "Visible on all workspaces"
msgstr "在所有的工作区可见"

#: specialMenus.js:81
msgid "New Window"
msgstr "新建窗口"

#: specialMenus.js:84
msgid "Go to Settings"
msgstr "前往设置"

#: specialMenus.js:87
msgid "ReArrange"
msgstr "重新排列"

#: specialMenus.js:90
msgid "Show Pinned"
msgstr "显示固顶"

#: specialMenus.js:93
msgid "Group Apps"
msgstr "分组应用程序"

#: specialMenus.js:96
msgid "Show Thumbs"
msgstr "显示缩略图"

#: specialMenus.js:99
msgid "Vertical Thumbs"
msgstr "垂直缩略图"

#: specialMenus.js:102
msgid "Stack Thumbs"
msgstr "堆叠缩略图"

#: specialMenus.js:105
msgid "Hover to Peek"
msgstr "悬停以预览"

#: specialMenus.js:111 specialMenus.js:256
msgid "Unpin App"
msgstr "解除固顶应用程序"

#: specialMenus.js:114 specialMenus.js:252
msgid "Pin App"
msgstr "固顶应用程序"

#: specialMenus.js:181
msgid "Only on this workspace"
msgstr "仅在此工作区上"

#: specialMenus.js:193
msgid "Unmaximize"
msgstr "取消最大化"

#: specialMenus.js:197
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->metadata.json->description
msgid "Window List with App Grouping an Window Thumbnails"
msgstr "带应用程序分组窗口缩略图的窗口列表"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->metadata.json->name
msgid "Window List With App Grouping"
msgstr "带应用程序分组的窗口列表"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. size->description
msgid "Thumbnail Size:"
msgstr "缩略图大小"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. size->tooltip
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. opacity->tooltip
msgid "Opacity of the windows on peek."
msgstr "预览时窗口的不透明度。"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. size->units
msgid "size"
msgstr "大小"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. thumbnails->description
msgid "Show Thumbnails"
msgstr "显示缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. thumbnails->tooltip
msgid "Show the Thumbnail Windows"
msgstr "显示缩略图窗口"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. time->description
msgid "Window fade time:"
msgstr "窗口渐变时间："

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. time->tooltip
msgid "The animation time for the windows on hover peek"
msgstr "悬停预览时窗口的动画时间"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. time->units
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. timeout->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->description
msgid "Title Display:"
msgstr "标题显示："

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->tooltip
msgid ""
"focused: show focused window title, title: display the window title, app: "
"diplay app name, none: don't display anything"
msgstr ""
"焦点：显示焦点窗口标题，标题：显示窗口标题，应用程序：显示应用程序名称，无："
"不显示任何内容"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->options
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->options
msgid "none"
msgstr "无"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->options
msgid "focused"
msgstr "焦点"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->options
msgid "app"
msgstr "应用程序"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->title-
#. display->options
msgid "title"
msgstr "标题"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. opacity->description
msgid "Window opacity:"
msgstr "窗口不透明度："

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->hover-peek-
#. opacity->units
msgid "percent"
msgstr "百分"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->enable-hover-
#. peek->description
msgid "Enable hover peek"
msgstr "启用悬停预览"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->enable-hover-
#. peek->tooltip
msgid "Enable Hover peek when mouse is over thumbnail"
msgstr "当鼠标移到缩略图上时启用悬停预览"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->icon-
#. padding->description
msgid "Icon Padding:"
msgstr "图标边距："

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->icon-
#. padding->tooltip
msgid "How much Padding is between the icons"
msgstr "图标之间的边距"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->icon-
#. padding->units
msgid "padding"
msgstr "边距"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. pinned->description
msgid "Show pinned apps"
msgstr "显示固顶的应用程序"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->show-
#. pinned->tooltip
msgid "Show the pinned apps or just show the open windows"
msgstr "显示固顶的应用程序或仅显示打开的窗口"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->Space2->description
#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->Space1->description
msgid " "
msgstr " "

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->WindowList->description
msgid "Window List Settings"
msgstr "窗口列表设置"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->Thumbnails->description
msgid "Thumbnail Settings"
msgstr "缩略图设置"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->vertical-
#. thumbnails->description
msgid "Vertical Thumbnails"
msgstr "垂直缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->vertical-
#. thumbnails->tooltip
msgid "Arrange thumbnails vertically or horizontally"
msgstr "垂直或水平排列缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. timeout->description
msgid "Thumbnail timeout:"
msgstr "缩略图超时："

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->thumbnail-
#. timeout->tooltip
msgid "Thumbnail timeout"
msgstr "缩略图超时"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->stack-
#. thumbnails->description
msgid "Stack Thumbnails"
msgstr "堆叠缩略图"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->stack-
#. thumbnails->tooltip
msgid ""
"Stack the Thumbnail Windows if there are to many thumbnails for the screen"
msgstr "如果屏幕的缩略图过多时堆叠缩略图窗口"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->description
msgid "Number Display:"
msgstr "编号显示："

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->tooltip
msgid ""
"normal: display window number, smart: display window number if more than one "
"window, none: don't display number, all: display window number for favorites "
"too"
msgstr ""
"正常：显示窗口编号，智能：如果多于一个窗口，显示窗口编号，无：不显示编号，全"
"部：同时显示收藏夹的窗口编号"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->options
msgid "all"
msgstr "全部"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->options
msgid "Smart"
msgstr "智能"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->number-
#. display->options
msgid "normal"
msgstr "正常"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->onclick-
#. thumbnails->description
msgid "Open Thumbnails OnClick"
msgstr "打开缩略图的点击事件"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->onclick-
#. thumbnails->tooltip
msgid "Open the thumbnails on click, if there is more than 1 windows open."
msgstr "如果打开多于1个窗口，点击时打开缩略图。"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-
#. schema.json->HoverPeek->description
msgid "Hover Peek Settings"
msgstr "悬停预览设置"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->group-
#. apps->description
msgid "Group apps into single icon"
msgstr "分组应用程序到单个图标"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->group-
#. apps->tooltip
msgid "Group the open app instances into single icon"
msgstr "分组打开的应用程序实例到单个图标"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->arrange-
#. pinnedApps->description
msgid "Arrange pinned apps"
msgstr "排列固顶的应用程序"

#. WindowListGroup@jake.phy@gmail.com->settings-schema.json->arrange-
#. pinnedApps->tooltip
msgid "Arrange pinned apps into a different order"
msgstr "将固顶的应用程序排列为不同的顺序"
